華為推送完手機，平息咗港人怒火未？

想要一部

真係多得貿易戰 抽中p30 同p30 pro各一
其實可能多貨到掉當16蚊買兩個隨身影相炸彈加無線尿袋

咩叫推送

送部俾我實要 用來撚五毛揾警嫂一流

用來返大陸一流

我都唔知
淨係想要p30

邊到睇 想要

我淨係知抽送

支那機落地獄